[需核實］科大又一醜聞 社一浪費三萬蚊食物

原來以為Hall 3浪費200隻雞翼上曬新聞，呢期最威一定係Hall 3，點知有知情人士報料Hall 1放南北（科大酒數）飛機，浪費三萬蚊食物。

科大學生會係咪又要帶人去道歉

P.S 唔明點解學生會有資格帶人道歉，明明都冇人投票比佢地，學生會憑咩代表科大學生

content farm格式

睇唔到張相？

酒樓

只可以解釋係大學生都蝗蟲化

以前香港大學生邊會咁無信用

巴打體諒下科大學生唔識字

呢班撚様靠佢地香港死得